# Caatinga Tech: Automatizadores

## Scripts para agilização da preparação de aulas online com gravação

Baixa-se ou copia-se o código e cola-se em arquivo com extensão .bat
Também pode-se criar um atalho e colocar na Área de Trabalho e/ou na Barra de Tarefas.

Observando-se que os ícones utilizados são do sistema ou usando uma imagem convertida em formato .ico por aplicativos de desktop ou sites especializados.